你嘅座右銘係乜？

任何野都唔會理所當然留係你身邊

冇野係必然

呢個世界無錢解決唔到既問題，如果有錢解決唔到既問題，咁有錢D個個一定係suffer得舒服D個個